联合国表示，这些行动为朝鲜政权带来了巨额资金，用来发展核武器，以保证其长期生存。 朝鲜黑客窃取了数十亿美元的加密货币。 他们怎么把它变成真正的现金? Patrick O'Neill, 2020年9月10日，MIT科技评论 
 如果一个学生决定返回——他们今年也可以选择远程学习——有一个相当严格的制度。 这所精英大学正在制造一个COVID“泡沫”——学生们每周接受3次检测，不能离开校园 
 在这种暴胀状态下，通常的时空概念应该是足够的。 Schrödinger的猫，当没有人在看-第89期:黑暗面|丹尼尔苏达斯基| 2020年8月26日|鹦鹉鹦鹉 
 我自己的研究表明，即使没有俄罗斯和中国的帮助，这些政权中的大多数也会采取反民主的数字战略。 2019冠状病毒病和美国衰落的地缘政治|凯蒂·麦克林| 2020年8月19日MIT技术评论| 
 人们有了挑战现政权的新意愿，以及前所未有的动员——就像在选举前后所看到的那样。 白俄罗斯选举:欧洲“最后的独裁者”宣称获胜，有争议的结果引发大规模骚乱lgbtq编辑2020年8月12日没有直接新闻 
 问题是，我们会看到哈马斯和以色列的政权发生变化，拥抱持久的和平吗? 在中东，“两国方案”已死 
 我曾被穆巴拉克政权逮捕，并在监狱里度过了四年。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 全世界应该与他和阿萨德政权的许多其他受害者站在一起。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 他主张建立一个宗教与政府完全分离的世俗政权。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 克里沃夫因为自由和人权而战，被判处在一个普通政权的流放地服刑四年。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 正是在这里，俄罗斯的共产主义政权遇到了最致命的困难。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 协会出售了土地、船只等; 恩迪科特先生在新政权下被任命。 《美国的保皇党和他们的时代》，卷一，2 |埃格顿·瑞尔森 
 上次见面时，你预言尼克松先生和克罗克政权即将被推翻。 旁观者，第一卷第二部分|各种 
 当然，这种在其他方面都不合意的英美相互关系的例外是英联邦政权。 普利茅斯的威廉·布拉德福德和阿尔伯特·黑尔·帕朗柏 
 自法国政权结束以来，加拿大的历史分为三个明显的半个世纪。 加拿大自治联盟|奥斯卡D.斯凯尔顿